有無人想一齊夾Spotify家庭共享Plan

Premium 一個月都$58
家庭plan 除6每個人每月先15蚊
一年$180

想搵幾個巴絲一齊夾
有興趣tg

10

9

8

7

我個plan有個位多左, 即刻有得用
tg: hkgsimon

有冇人想夾呀，想搵5個一齊夾

仲有3個位